我自知貢獻極微 未滿足你到完美

不過亦會生氣 如能親親你 做牛亦爭氣